有冇巴打係宜蘭

岩岩到宜蘭，聽日落花蓮，有咩地方好介紹

又係你
又飛

老是常出現

人在花蓮

痴撚線又去台灣又去日本
想做你個仔

聽日去台北only

聽日去

好似好悶

岩岩台北去宜蘭

中之前買落

可以係咁飛嫁咩
仔定女

會去邊到玩？

未諗

巴定絲？
一人？

巴，四人行